（錶撚入）有冇人聽過ANICORN?

細佬出黎做野無耐 想買返隻錶係手帶下
上網見到呢隻錶幾得意 想問下巴打意見抵唔抵屌？

利申 非打手

有冇識錶既巴打答下我

一連